[有片] 唔講唔知，杜小喬原來去左韓國做車模

呢個靚好多

咁生硬

好緊張咁樣

身材都好D添
但都係隆胸整容

第一次去韓國做車模，係咁上下啦

佢都幾白幾瘦